［投票］法唔法國食乳酪雪糕既都係港女？

都唔明點解咁多人食乳酪雪糕 行過葵廣見到賣幾廿蚊杯 又貴又唔係好食 仲要食親嗰啲都係港女黎

樓豬講得一啲都冇錯 正港女黎
樓豬食屎大 乳酪雪糕都唔識欣賞

得啦 屌你老母

自推